勸喻會員阿古路唔好開抽盧凱彤水既post

知你又想抽d at17迷

咩咩妹

你老死點解要成日引人注意

遮住個大鼻 其實都幾眉清目秀

佢為左引樓主注意一定開

阿路不嬲反跟風反慣性思維

主要係想抽一年都唔聽at17一次既人

佢狗黎 無性

唔好侮辱啲狗

樓主好波

樓豬做乜撚 阿古路都無開又話鳩佢

佢夠膽開post
我即刻報漁護處捉哂佢老豆老母

大半年前先見過一面
Rip\|/

唔勒住佢佢實會

人死講句rip la
有聽歌既戈唔通每分每秒出P.O.話你知佢係佢fans meh on99

無錯，所以要叫定阿路咪開地圖炮

提醒下佢 佢試下抽可能會好大獲

你太有偏見啦

我無咁冷血